老衲吃萬寶路，連登仔就吃寶路

你都係連登會員

一萬罐夠唔夠飽呀你

成條過？

老衲並非連登仔，老衲乃駐守連登的耶路撒冷得道高僧

係啦係啦你講出嚟羞唔羞恥